0000.010 () Opened log file at time: Wed, 23 Mar 2022 19:56:29 +0000 on https://test.blvckpixel.com
0000.011 () UpdraftPlus WordPress backup plugin (https://updraftplus.com): 1.22.11 WP: 5.9.2 PHP: 7.4.3 (fpm-fcgi, Linux ip-172-31-17-9 5.11.0-1028-aws #31~20.04.1-Ubuntu SMP Fri Jan 14 14:37:50 UTC 2022 x86_64) MySQL: 8.0.27-0ubuntu0.20.04.1 (max packet size=67108864) WPLANG: en_US Server: nginx/1.18.0 safe_mode: 0 max_execution_time: 900 memory_limit: 512M (used: 21.5M | 8M) multisite: N openssl: OpenSSL 1.1.1f  31 Mar 2020 mcrypt: N LANG:  ZipArchive::addFile: Y
0000.011 () Free space on disk containing Updraft's temporary directory: 7820.8 MB
0000.051 () Restore setup, now closing connection and starting restore over AJAX.
0000.013 () Opened log file at time: Wed, 23 Mar 2022 19:56:31 +0000 on https://test.blvckpixel.com
0000.014 () UpdraftPlus WordPress backup plugin (https://updraftplus.com): 1.22.11 WP: 5.9.2 PHP: 7.4.3 (fpm-fcgi, Linux ip-172-31-17-9 5.11.0-1028-aws #31~20.04.1-Ubuntu SMP Fri Jan 14 14:37:50 UTC 2022 x86_64) MySQL: 8.0.27-0ubuntu0.20.04.1 (max packet size=67108864) WPLANG: fr_FR Server: nginx/1.18.0 safe_mode: 0 max_execution_time: 900 memory_limit: 512M (used: 34.3M | 18M) multisite: N openssl: OpenSSL 1.1.1f  31 Mar 2020 mcrypt: N LANG:  ZipArchive::addFile: Y
0000.014 () Free space on disk containing Updraft's temporary directory: 7820.8 MB
0000.014 () Ensuring WP_Filesystem is setup for a restore
0000.014 () WP_Filesystem is setup and ready for a restore
0000.022 () Restore job started. Entities to restore: themes. Restore options: {"updraft_encryptionphrase":"","updraft_restorer_wpcore_includewpconfig":false,"updraft_incremental_restore_point":-1}
0000.023 () Error message: Des dossiers existants non supprimés d’une restauration précédente existent (veuillez utiliser le bouton « Supprimer les anciens dossiers » pour les supprimer avant de recommencer) : /home/ubuntu/projects/blvckpixel/wp-content/updraft/themes-old
0000.035 () Restore failed...
0000.035 () Error message: Des dossiers existants non supprimés d’une restauration précédente existent (veuillez utiliser le bouton « Supprimer les anciens dossiers » pour les supprimer avant de recommencer) : /home/ubuntu/projects/blvckpixel/wp-content/updraft/themes-old
0000.035 () Restore failed
